總成交金額為港幣$960。

[下跌股]恆科瑞信一五熊Ｄ(RP)(67723) 股價在上午11:44比前收市價大幅下跌47.826%，現股價為港幣$0.048。至目前為止，今日最高價為$0.048，而最低價為$0.048。總成交量為2萬股，總成交金額為港幣$960。

2021/01/19 11:10
[下跌股]美團瑞信一二沽Ｃ(@EP)(25375) 股價在上午11:11比前收市價下跌29.412%，現股價為港幣$0.012。至目前為止，今日最高價為$0.012，而最低價為$0.012。總成交量為8萬股，總成交金額為港幣$960。